支持泰國集會係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫泰國

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？泰國人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由泰國⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
共狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有無政府主義
你就算唔提支持反政府，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 泰國人要反政府
2. 香港人支持泰國人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持泰國反政府
仲同你諗香港支持泰國人示威權利，唔係支持反政府？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方有示威
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
你地自己諗清楚，要負皮隨便

好想反泰國撚火魔我

警世文

鞭鞭鞭

加泰

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

再講多句
點解你地唔搞集會支持建立民主中國呀？
中國一樣大把人支持香港
又唔見你去connect佢地？

「唔當你係鬼」？
Show Blocked User-On9Learning我屌

Hurt

痾屎係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

個時開post條友而家去左邊?

全球民主熱潮呢D某個程度就係打緊共產呢樣野

呢篇野已變潮文

勿中計

「包膠」岩岩同幾個歐洲人權撚食左早餐

仲做緊國際關係專家

原來係

下次曲線講明返

陳雲弟子